如果你發現女朋友叫鴨 你會點做？

下次唔好再叫就得，叫鴨大把女人試過
分手再即刻驗下菊花

老老豆豆 邊度有鴨叫?

我會contact番隻鴨如果想番焯我條女就三千1Q 一皮過夜 做車夫對條女我六佢四拆賬

想知

通常叫得鴨都係啲 40up以上既中女 兼好有錢 去叫啲大隻小鮮肉